［樂器討論］唔知大家知唔知牧童笛係有分size?

右邊係平時細個吹既，左邊係alto recorder

仲有tenor同bass仲大碌
但好貴

Pish

小學剩低仲有一支